[steam l4d2] 全域存取

想問下咁多位近排想玩返l4d2 但係部imac 機一dl 啲非官方圖既時候就話要係隱私到剔返 steam 先可以 已經剔左但都玩唔到 有咩方法可以解決 已經重裝過